咩情況下你會講「好撚好笑咩屌你老母」？

好撚好笑咩屌你老母

樓主出Post嘅情咁下

見到鄭嘉穎嘅時候

好撚好笑咩屌你老豆

自己仆親個陣

俾人問邊個連登user係on9嘅時候